有冇師兄係揸掃把佬b4 be5

如題
可以分享下維修保養 油耗同埋出緊幾錢燕梳
聽人講哩一代力水狂過BL5？